讀書事件，連登仔係咪咁撚蠢啊屌你地

好難得因為多圖先唔想睇

條仆街講明讀書冇撚用，搵唔到錢，搵到錢先代表有用有價值，bob叔就講讀書唔係為咗錢，仲有學做人，你班連登仔炒完再炒車，聽bob叔講，返去讀多啲書先啦，基本分析能力都冇

死返去讀書啦屌

就算佢點駁，讀書一定係重要

先唔好理搵唔搵到錢，叫人唔好讀書真係on9

推撚到隔離班盲撚驗眼驗耳

mk仔講完又借啲兒唔撚認

推

成班連登仔好似唔撚識分析咁，佢地比慕容仲需要讀書

成班On99咁，人講乜就跟住講

咁分最簡單

龜頭叔：識讀書既人的論點
撚屌公子：唔識讀書既人既論點

各有各論點
冇衝突
冇貶低任何人
Super

而家係條mk講完又扮冇講過呀 借啲兒話唔係咁嘅意思

bob想拉高公子水平，但公子唔受

點都好，援交倫敦金真係唔好做。